林鄭話暫緩修例但無意設下時限

即係等你地班友唔記得先再二讀呀！！！
即係等你地班友唔記得先再二讀呀！！！

唔好中招呀 一定要徹回 唔要暫緩！！！！！！

自膠
撤回

佢唔俾時限
咪我地俾時限佢

或者應該話
係徹底撤回

（希望大家廣傳民陣fb呼籲！）

有港台司機比警察用槍射頭一度心臟停頓，有女拔萃男教師比警察用槍射中眼喪失視力，有患第三期肺癌老人比警察用槍射中，亦有更多後生仔比警察圍毆毒打！

宜家只係暫緩而非撤回，好明顯政府係玩緊施字訣，等你班愚民放下戒心再揾一日直接交上立法會一日之內二讀三讀過咗條逃犯條例。

毋忘香港人鮮血嘅付出，我地唔可以比佢地嘅血白流，誓必撤回逃犯條例！

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園（有可能再加入其他起點同時前進，請留意民陣fb最新消息）
遊行終點：政府總部
核心目標：撤回逃犯條例

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）
（留意返星期一嘅三罷集會係未有時間，要等民陣fb睇下佢地點安排）
核心目標：撤回逃犯條例

無時限真係玩撚晒 屌佢老味 仲等佢聽各界意見? 佢要聽就一早聽撚左啦

未撤回都未算成功呀 收皮啦林鄭

唔理啦`
過左禮拜日遊行
政府唔撤就再包多次
禮拜一朝早就係時限

推

個無限期去撚左邊？

一定要set Deadline

就係要話俾更加多人知
唔好因為講暫緩咁就掉以輕心
我地既目標係撤回 一日未撤回都唔算贏！

麻煩班議員set個時限俾班垃圾

6.16不撤不散